突發！黃X華死左！

華仔

孝順仔？你認錯人

2019/3/4

狗既野
再養過囉

同你一齊就可以你去邊我跟到邊